近期咁多post 問6s 轉咩機好 就知6s 壽命已盡

6s對得住果期買佢嘅用戶有餘喇

有邊部android 機可以用咁耐
等埋9月發佈會 部6s可以光榮退休

本身用6，應該換乜好

7仔都開始捱唔住喇

我就等9月 xs 根本同x 一樣